關狗到依加仲想掩飾

叫人投白票下話？
滿意未？
明知保皇狗鐵票
仲叫人投白票
用泛民過橋叫人投白票
結果正如我之前所講
保皇狗得益
之前佢一直扮睇唔到架
依加又點解釋？

佢擺明係想玩柒泛民
等佢地反省吓嘛？

有掩飾咩？

搶到第二席有bonus
fat fat la

扮乜野啊
借呢點暗助保皇狗就真
保皇狗唔洗反省？
起佢底睇下
有幾何屌過保皇狗？
投完票先屌？

大家都係反毛手足
唔好咁啦

泛民撚覺唔覺得自己好醜

有料就駁啦
成堆打廢話有用？

等你隻泛民打手答我

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

LIHKG @ Android

做乜改名呀柒頭

又入來loop廢話
講緊你叫人投白票啊
loop撚夠泛民未
技窮啦技窮啦

唔識答咪認囉

本土更醜

明明敵人都係保皇 但係你哋本土仲要喺度搞分化

守住關鍵否決權下化

關狗好撚醜

可能一向都係5毛呢

問你點解叫人投白票
你就拎泛民問我
仲叫我解釋？
9唔搭8
我先要反問你
你話保皇泛民兩邊一樣仆街
但幾乎所有post屌泛民
屌保皇狗近乎0
仲扮咩姐
解釋啦

好老實講 保皇係擺明款唔幫香港人 係呢個前設底下已經唔洗旨意屌柒保皇可以幫到香港人d咩
但係泛民一直以黎擺個高高在上唯我獨尊既姿態叫人選佢入去抗爭 到最後柒事連連
今時今日唔投佢既人唔少係因為唔再相信泛民 但我私心都仲想泛民有一日會醒下 佢地既所作所為已經得唔到一部份相信民主既市民支持
民主精神講緊好重要既係佢撈得唔好選民可以用選票踢佢落台 咁依家唔撚鋸豬隊友點解唔可以唔投佢？你幾時會見過人屌對手太勁而唔係屌隊友太廢

關愛座一到時事台，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「關狗，你又俾人圍屌了！」他不回答，對櫃裏說，「一手騰訊，另外淘兩件寶。」便拿出八達通。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係賺支那污糟錢了！」關愛座睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我日日見你財經台炒中資股炒得不亦樂乎。」關愛座便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「炒騰訊不能算賺支那污糟錢……炒股！……炒中資股賺錢，能算污糟錢嗎？」接連便是難懂的話，什麼「難道巴菲特也是親中」，什麼「五毛狗五毛狗全部都係五毛狗」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

你呢段泛民同保皇狗掉轉一樣講得通

屌認真覆你你黎派膠

而家啲泛民打手共產黨嚟
投建帝派=投共
投白票=益對家=投共
投廢票=益對家=投共
唔投=益對家=投共
咩邏輯嚟